依家周街都講緊股票

嘩屌一出街師奶又話買學生哥又話買，唔通真係股joy將至？

匯豐 騰訊 中芯 舜宇...

新手入市

睇返96/97年個陣都係咁

好正常 現金=任印既廢紙

印得多都要面對通脹既consequence，唔係印得你印幾多就幾多

匯豐

咁即係用會顛升多兩三年喇。

係就快啦

Shoeshine boy theory ......

所以股票咪通漲

無工開學返
唔炒賣做乜鳩

買中資， 牛唔牛市遲早咪輸

我反而無聽到呢啲野

買多幾隻估下會x

次次呢啲時候 清定倉就啱

我地跟美帝 美帝狂印緊